有幾多人聽One Day副歌嗰到會聽成Grenade

Grenade~
Grenade~
Grenade~~